人生很累很累很累

有時候好想自己係一個冷血冇感情嘅人
咁就冇咁多野煩惱
唉 好唔開心

我就冷血無感情既人

教下我點做冷血無感情既人呀

天生
這個殺手不太懶